泳淘為咗香港 連份工都冇埋 你地聽日連罷一日工都唔得？

聽日全港大三罷
一齊揸爆政府個春袋

We are temporarily using live channel直播台as english channel

wingto

推

Wing To stand with Hong Kong and lost her job
Why don’t we come out and stand with Hong Kong together by striking in order to kick government ‘s spring pocket?

連睇少陣cctvb都唔得啦班垃圾

如果冇鐵 就可以好似百佳咁 休息

唔好幻想...前日無地鐵都千方百計要返工，依家為理念罷工？

真心 佢真係人靚 心靚
唔似個d僞人要賺人民幣 出賣良心

緊急法下份勞工保險無效。聽朝返工？不了

返工就真係後果自負

諗起有次打完風 D人點樣照行路返工
就知冇野阻到我地香港人返工
世界末日都要返住工